森美ig開post打簡體字 想奶共？

以為00後班新移民先支持簡體，估唔到讀中大，身兼電台主持同大台主持嘅知識分子森美大哥都支持簡體，我真係屌你老母呀

識時務者為俊傑
抵佢撈得甘掂

禁錯啫

已unfollow條垃圾

甘你老母

你之前follow左佢啊

一早講左呢條友係一條撚屌黎